覺唔覺得導目犬好撚慘？

乜都唔做得
俾人類壓抑到極點
見到人同佢玩又唔玩得
有狗乸又唔可以say hi
個種狗原本有嘅本性完全俾壓抑到一個點
做唔番狗嘅自我
好撚慘

咁都負皮

咁盲嘅又點識路呢

所以咪有導盲犬囉

咁導盲犬又點識路？

主人要識路， 隻狗只係負責路面既障礙

屌導盲犬先啱

係
一出世就要返工 服侍人類

你九唔搭八 我講緊佢好慘，你又話佢嘅職責係咩，就係佢嘅職責本身壓抑佢嘅本性，我見親果啲導盲犬完全冇狗嘅活力

又要幫手認路

要train勁撚耐

要番工嘅生物係慘架la

真係好撚慘

人類番工起碼都可以照屌人老母臭閪溝女
馬會啲馬都可以鳩跑
導盲犬24小時都要standby連打飛機嘅時間都冇